如果架車分開兩邊 我捉住呢條柱有冇用

屌你老尾

走去是但一邊都無咁易死啦

捉實D

如果架車爆哂人，左右都行唔到，架車突然分開，你除左捉住條柱無其他選擇，會唔會生存到

有用，樓豬記得捉實。

條柱就係用來連住兩邊
呢個情況千祈唔好鬆手
成車人睇你頭

你首先會跌落路軌然後俾另一半卡車撞死

死神來了